有無人想一齊夾汪喵？

如題，有無人想一齊夾汪喵，唔想買太多儲喺屋企

啱啱先買完收到貨
你想買咩？

想買挑咀罐, 一上去先發現MISS 左PROMO

有意想買supplement

Tg傾？
hksss1